要求美國政府承認香港醫護人員罷工的合法性及合理性

簽名師，出場啦！

白宮聯署：要求美國政府承認成立工會及罷工是中英聯合聲明及基本法第27條賦予香港人的人權，並制裁所有打壓罷工權的人士。

請簽同推

推

要簽先合法合理，即係而家唔係

上腦咩 芝麻綠豆都要美國理

無撚柒啦傻閪

搞咁撚多聯署做乜撚野啊

講真，其實大家亂咁叫人簽，會盲目哂

On9擺工都要白宮聯署，咁搞遊行又駛唔駛聯署呀

本身呢個罷工就係合理，做咩要聯署

整聯署果個人智商有幾多？

我只推

本身已經係, 簽黎做乜

咪撚多餘啦 罷工時諗下實際下一步好過啦

成日都簽簽簽 無撚用架 認真少少好無

罷工本身唔係合法㗎咩？洗乜要人哋認證？人本身有唔返工嘅自由，更可況依家係迫政府封關

個聯置直接叫香港政府封關啦

on撚9

聯署國際彈劾香港政府我就簽